如果侵死咗彭斯接任,美國會唔會向中共開戰報仇

如果侵死咗彭斯接任,美國會唔會向中共開戰報仇

幾個大國總統都中招， 如果侵侵因為武漢肺炎病死， 副總統彭斯接任， 大家覺得有幾大可能會向中共開戰報仇， 好明顯係生化襲擊極限戰喎

超限戰
核平中國宜早不宜遲